\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{29 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}
\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Пять сил классической механики.

В современной теории рассматриваются 4 типа взаимодействий:

1)Гравитационные взаимодействия

2)Электромагнитные взаимодействия

3)Сильные взаимодействия

4)Слабые взаимодействия

Сила трения. Формула силы трения скольжения. Понятие силы реакции опоры. Сила трения качения. 1 и 2 законы Кеплера.

1)Каждая планета Солнечной системы обращается по эллипсу, в одном из фокусов находится Солнце.

2)Каждая планета движется в плоскости, проходящей через центр Солнца, причем за равные промежутки времени радиус-вектор, соединяющий Солнце и планету, описывает равные площади.

Обобщение этих законов.

\begin{figure}
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr27.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: